[2018DSE] 平放DSEnotes

但求清書櫃
有大量中文，Chem補習notes
有意者Telegram
或IG DM dsenotesclearing

ching你讀緊U都要dse notes？

push

中文邊個補習佬

要

tg/ig講

plz tg/ig dm

tged

做乜9(灬ºωº灬)

又撚9人

真系想買

放埋一份
中英
YY BN